咁多人嘈走飲管 點解d環保撚唔試下咁？

好似有人買咖啡會唔要紙杯自己帶杯咁

你唔想人地用膠飲管

咪係d做緊無飲管日既can, 推廣d整到花呢花look, 又有特色既鋼飲管/玻璃飲管囉，再限定係無飲管日果時走飲管會象徵式減下價

到時引到人買再自己帶自己洗，咁就唔怕話人地洗得唔乾淨，又唔洗有人話環保塔利班阻住地球轉

創業機會來啦